%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2020-2021 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{2021-pablo}
\usepackage{2021-pablo-paternault}
\usepackage{2021-pablo-math}

\usepackage[a5paper, margin=10mm, includehead]{geometry}
\usepackage{2021-pablo-devoir}
\fancyhead[L]{\textsc{Ch. 12 --- Fonctions de référence}}
\fancyhead[R]{\textsc{Distanciel 1}}
\fancyfoot[C]{}

\usepackage{tabularx}
\usepackage{mdframed}

\usepackage{qrcode}

\begin{document}

% Avec le manuel LeLivreScolaire, math, secondes, 2019.

\begin{itemize}
  \item Tous les exercices mentionnés sont ceux du chapitre 4 du manuel (à partir de la page 117).
  \item Toutes les vidéos sont réalisées par Yvan Monka. Merci à lui.
\end{itemize}

  Dans votre cachier de cours, démarrez un nouveau chapitre : \enquote{Chapitre 12 --- Fonctions de référence}.

\section{Fonction carré}

  Dans votre cours :
  \begin{itemize}
    \item copiez le titre de cette partie : \enquote{1 --- Fonction carré} ;
    \item recopiez la définition et la propriété de la page 120 (\enquote{La fonction carré…} et \enquote{Pour tout réel $x$…}) ;
    \item recopiez l'application et méthode de la page 120 (avec la solution);
    \item recopiez les deux propriétés de la page 124 ( \enquote{On considère l'équation…} et \enquote{On considère l'inéquation…}) ;
    \item recopiez l'application et méthode de la page 124 (avec la solution).
  \end{itemize}

\begin{minipage}{2cm}
  \qrcode{https://youtu.be/Xv_mdK9kaCA}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}{{\linewidth-2.5cm}}
  Pour vous aider à comprendre le cours, vous pouvez regarder la vidéo :  \enquote{\emph{Résoudre une inéquation avec la fonction carré - Seconde}}.

\url{https://youtu.be/Xv_mdK9kaCA}
\end{minipage}

\begin{exercice*}~
  \begin{em}
    Faites autant d'exercices que possible, et arrêtez-vous lorsque vous avez fait 55 minutes de mathématiques aujourd'hui.

    Vous aurez du temps vendredi pour continuer les exercices non faits.
  \end{em}
  \begin{itemize}
    \item Application directe : 9, 11, 20.
    \item Équations et inéquations : 25.
    \item Encadrement : 28.
    \item Pour celles et ceux choisissant la spécialité math l'an prochain : 43, 84.
  \end{itemize}
\end{exercice*}

\end{document}
